建議新職業：和理歸！送啲平民番屋企

（第一次開post，屌得細力啲）

話說呢兩三日黨鐵都收皮，大家出黎行動巴士都會停駛或改道，地圖亦愈開愈闊。都真係有好多平民或者外國人係收唔到資訊，唔知點番屋企，當中都不乏淺黃或者潛在支持者。無謂送佢俾對家／免佢受紅VAN 的士劏客之苦，順便解釋手足行動原因。

（利申：真係有被唔少外國人問路，發生咩事，或見到老人家等好耐都唔知巴士會唔會黎）

有無可能新增職業：
和理歸

風險似乎比接放學細一啲，接送啲有需要嘅平民、老人家、外國人，僱工姐姐，減少佢地對前線嘅負面諗法。

認同請幫推，Ｐ牌推唔到

好提議 我地要不斷進化
幫你推

Push

「認真」各位手足 借東風啊！！！

麻煩幫手推

解決鬼問題 送完人咁送人個d點算

文宣呼籲唔敢示威/早左既人落街掩護手足番歸

出錢包架旅遊巴得唔得, 當然司機要自己人

要諗埋送果個人點走喎

呢個真係有效，但係最好著翻黑衫先做，咁先有宣傳效果我個上司全家藍底，但係佢個外母之前係中環蕩失路，又無車走，之後有手足叫校巴免費送佢翻屋企，聽個上司講佢外母依家周圍同人講黑衫好好人

仲有一單係淺藍同事之前係旺角中tg暈咗係馬路，比手足救翻，幫佢用水洗面，送佢去醫院。依家變咗淺黃，成日係公司屌班狗

同意 前日送左一堆阿姨有大有細 絕對有助穩定民心

有得諗

安全問題都要諗，可能真係最初目標係啲老人家，外國人，比較無咁容易有後果，車完咪走，或者區內兜啲短程

但最緊要係呢個係和理非職業，即係對家都車，純為幫大家喺無交通情況下番屋企，我自己覺得同接放學比都係風險低啲

多謝幫推

好似幾好，不過會唔會爭左校巴資源

今日走咗成10轉
就係車啲返唔到屋企嘅阿姐同工人

其中一個係響旺角段荔橋快線見到有個中年阿姨響度行
嗰度啲車好撚高速 嚇親我即刻捉佢上車送佢返屋企

佢上車淨係識講唔該唔該....

返到屋企附近見到兩個賓賓姐姐
同的士司機傾左好耐都上唔到車
其中一個係住我樓上 一見到我就喊.....
之後又車埋佢返屋企.......

希望係開拓多啲人出黎

辛苦晒！